蒙面法等同宵禁！

//手動轉

發現一樣野

如果某人只係路過現場而戴緊口罩
一樣係犯法！

豁免嘅三種情況都無講到一個組合
「路過，身體正常，非宗教理由」
呢個情況係不受豁免

香港人準備受死
一陣係你隔離射TG，但要求你除罩
而警察又被豁免嘅時候，你吸到死都無人幫到你

姐！係！宵！禁！
白色恐怖！

另外，警察可以主動拉低搜查對象嘅面罩
被搜查人士又要主動提出證明

姐係可以搞左你，拉左你先
去到法庭再解釋

好撚惡呀條例
屌你老母

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

推

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

大家唔好比佢遊花園

真正 行過都出事

今晚一定要出！

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

其實本身條法好易有問題，政府都無立法會討論過，真係司法覆核應該好快玩完